琴晚樓下看更封咗$50利是畀我

我第日結咗婚封幾多畀佢好

人地幾層樓揸手 返下風流工
冇所謂啦

可能未必結到呢

唯有係咁諗